屌 咪撚再比人帶風向 不割蓆不分化

發完夢返到屋企
見到啲屌前線既post
我唔知你地班人係真係咁諗定點
但一直以黎都話不割蓆不分化呀
之前見到個巴打講咗一句說話 我好認同
前線 留低 支持
前線 離開 尊重
無論點
第一個食彈
第一個俾人打
第一個俾人拉
都係前線班手足
咪撚再屌我地班手足
團結一致 香港先會有得救
光復香港 時代革命

推比班手足睇

晤好再比人帶風向

推

鼓勵下前線呀

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不割蓆不分化！

Hit and Run

可以提大家走
但唔好屌佢地呀

推到全連登都唔再比人帶風向

前線希望考慮下唔好再打陣地戰
打陣地戰你點保守都會有損失,幾乎係比機會對家增援,速龍拉你地
遊擊戰好重要,希望考慮下,但我都係尊重前線,依咖都只係比個提議

我都覺得要hit and run!!
好似今晚紅隧 做完就走
有冇前線一齊傾

我覺得屌前線都係心痛前線,唔希望前線送頭
其實大家都有睇hit and run遊擊戰係幾咁成功(黃大仙同馬鞍山)

但大家唔好一黎就屌老母先
大家都係為件事好 都係想保護手足
可以一齊傾
理解下前線想點打先

繼續推